\assignementTitle{}{3}{}

Выберите верные
утверждения для животной клетки:

\begin{enumerate}
    \item Разделение цитоплазмы клеток в ходе митоза происходит путем образования перетяжки
    \item Клеточная стенка содержит хитин
    \item Веретено деления формируется микротрубочками
    \item В клетке содержится линейные и кольцевые молекулы ДНК
    \item Большая часть клеточного объема занято вакуолью
\end{enumerate}

\answerMath{1, 3, 4.}